投票人數突破200萬

1630
2,154,785
52.14%

Push

200萬喺邊度
收工即刻出黎

荃灣領先成新首都

Btw，荃灣好似好多老人院下

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

觀塘區完全唔夠 Y-Z 快啲去投票

香港人 出黎!

其他字頭都有手足嘅
始終好多Y字頭都未夠秤
利申: Y 夠秤

遊行都200萬，希望起碼過300萬